公投葵廣最top美食

頂樓3餸涼拌冷麵

你講緊百味？正常嘢，未去到最tip

手抓餅？

二樓芝士八爪魚丸

香港就黎仆街架啦
仲掛住食

埋黎試下味啊 歡迎試雪糕

邊間先新開果間狗也不屌

又一戟個呀姐

Agger
依家過緊去食

共產黨打到黎到時咩都冇得你食

川式涼皮果間

辣妹

where

mk妹

3樓手卷 and 梳乎厘班cake

冇冷氣不了
新城市就有冷氣呢

不了 有時見到有甲由地下行

檔檔都有
你講邊檔

冷氣整返未

雪糕pancake個檔, 好撚正

阿佳拌麵

又一kick，
食飽就支持返5大訴求

新城市有都唔開冷氣比人。。